[左膠福音]梁天琦有機會提早放出黎，帶風向軍團又有勁人歸隊！

唔駛周庭bb造戲造得咁辛苦！